Line 台妹騙案 [Live][少圖］

廢話唔多講

你叫玲玲 我咪叫德德lo

Ok la 喺p得過份咗

我覺得幾百蚊咁少 幫到人又ok既 不過咁多騙案

而家啲騙案公司咁有錢 尖沙咀租寫字樓？

連登特別多傻鳩鍾意浪費自己時間做柒事

睇到厭

無計 連登仔平時想搵個人吹水都冇 唯有

月經都就來變日經

玩撚到爛 以為好撚風趣 之前d騙案post睇到勁撚尷尬但d小學雞又係附和話撚狗好好笑

香港咪又係有人受騙 用少少時間可以提醒身邊既人又有乜所謂
你每秒都幾十萬落袋咪覺得我浪費時間lo 咁你又睇

忍心

哦 嘩 真係好幫到手呀
收皮啦 你估你出發點真係想醒其他人？
你係想圍爐取暖咋 傻鳩

如果真係想提醒人就出街派傳單

又話浪費時間 又要睇
不如話你想上來鬧人發泄
講兩句又講哂粗口咁

lm
當睇相算

同有啲人一樣惡過狗 我打飛機取暖吹咩

回對我個留言啦 唔好轉移話題
如果你真係想提醒人 我陪你一齊派傳單又點話？ 你夠唔夠膽？

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

唔係繼續玩落去 提醒人地 造福人群咩？俾我兩句打沉點樣做聖人呀

睇你d留言 都似係傻鳩渠頭中學生

看著誰陪你漫步逐漸遙遠
看著你傻笑也都可半天
懷緬過去數次見面與地點
別問何以再放棄這段愛情
這片藍天最後不是晴天
以往承諾誓願都不再嗎
回憶裏每個訣別與斷點
期盼著與妳再度愛慕眷戀

歴史像照著鏡 錯誤再發現
遊玩時笑臉都差點被淚遮掩
若然再見面 亦不復那一天
留下是時間故事與上課地

你呢d真係汪汪汪啦傻鳩

用下腦la 有幾人真係攞住張傳單續隻字睇 而家啲長輩睇content farm多過報張la
睇個post都咁較真=.=
壓力大 不如做下運動

即係傳單作用少過你個post做既野？